要林鄭繳械：抗議警權失控

要打 boss 首先要削弱佢既攻擊力，為左日後更大規模既抗爭，我地一定追究黑警，下一輪大遊行一定要爭取：

1）盧圍聰下台
2）成立更有效既投訴警察機制
3）成立更有約束力同有實際處罰濫權黑警既獨立機構

港府已經腐之入骨，必須要大換血，大革新先得！

要求改革執法部門！！

怒推